畀五億港幣你 但係一世人都唔可以撘交通工具 肯唔肯

巴士的士私家車唔得
地鐵 飛機 船唔使諗
坐轎 驕馬都唔得
想出街淨係可以行路

肯
不了

人力車得唔得

唔得

得

單車?

單車呢

電車ok

唔得
想出街只能靠行路

騎馬馬（Rosa Ma) 得唔得

可以 叫佢黎見我

錢本來就係買時間用
唔俾買時間咁仲有咩用

依家佢人生低谷， 用一億買起佢， 日日騎

掉番轉

畀五億港幣你 但係一世人只可以撘交通工具
唔可以行路
咁仲慘

噉絕

連移民都飛唔到
拎住廢紙有咩用

點過海？游水？

買個電動輪椅

慘呀
屋企去廁所都要坐輪椅

其實就係用錢換走行動自由
毒撚無車連信和都去唔到
雖然重可以郵購玩具
打機食飯都可以online買
但好似變左軟禁 最多落樓下行
連朋友都唔使見

最近要工都無得返

我有5憶，個廁所大過你屋企，你仲慘廁所細過我屋企

最緊*要
我要返工呀

制

制

利申：毒撚唔鐘意出街/旅行

雞都值一億

你有五億先算

請善用不推文回覆

走唔到 咁果5億等陣比共產黨攞埋啦

亲，你还有党

你唔要我要

可以行路去歐洲

我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

得，乜都網購咪得，唔去旅行容乜易

可以呀
有咩所謂

可惜既係 你成世人 要用1/3時間去換錢

年輕時期換錢
老左錢換時間

唔搭車點返工？

住市區咪得

毒撚眼中既女神 係貴少少

屌 咁有錢 我駛撚出街呀

呢個PO好無聊

唔會，基本上只可以住大屋、叫雞都要外賣

所以話貧窮限制你地，有五億根本唔需要交通工具，要乜叫人買，上門服務，起埋個遊樂場仲得

倒貼都肯

比一半搵祖國尖端人材幫我制造iron man飛行衣！

得！邊度攞錢

問埋啲on9野 你自己試下囉on9仔

搭郵輪大把嘢玩。

我有5億我仲理鳩你？

袋左5億 拎2億買起你 再搭交通工具

單車用黎做運動都唔得？

有冇聽過
打跛腳都唔使憂

單車？

有5億比錢人地黎見你

除咗去唔到旅行之外都冇乜問題

用隨意門咪得囉

5億食2餐都洗晒 不了

call唔到白車同黑箱車

咁得閒諗呢啲野

Roller Skater同滑板計唔計交通工具
不過就算計都肯

500 1q ok

肯

咁我想出國點算 vr?

踩roller 得啦啩

如果想去美國呢？

ok 我買redbull 就夠

有5億仲番工

去旅行游水？

有咩問題 我住尖沙咀 行路去邊都得 同埋咁撚多錢 晚晚大把女行黎我屋企

禁錯肯
點可能做到唔搭交通工具啊

沉晚天狼星反xup 今日馬模比人絕殺返

大把錢緊係去到邊住到邊啦

起條橋

游水去日本？

搭飛行工具

有5億就乜都用錢解決啦

好呀 我ok
我之後用一億買起出呢條rule比我嘅人

五億起條撚咩 歐洲起條橋去英國都唔夠錢

你想出國做乜？外國衣食全部可以同你搬過嚟，女都得

屎家軍不了
死臭雞

我去接喇沙仔2手西 好過n手

輕氣球算唔算交通工具先

比5億我 我即刻移民去外國 出入都揸林保

我ok
用三年時間行去歐洲
當去旅行
爛身爛世 但身懷黑卡

唔好搵條弱智侮辱霍金

我係我個區做土黃帝就ok

香蕉船過海ok?

搬乜撚 唔同就唔同嫁啦
五億就真係限制左你想像
我想係香港住間歐美獨立屋都唔見一半啦

想出國旅行睇風景你搵人起比我睇下
五億係香港都算叫多，但唔係為所欲為囉

On9問題

5億就想做咁多嘢
你係咪諗多左少少

有五億
我用四億研究iron man套suit
成功就唔洗交通工具周圍飛

無鳩聊問題

我有五億唔撚使出街啦

巴打平時食開咩垃圾，很用一億買起佢

5億要永世留港 不了

On99

有五億 但冇得返工
咁我嘅人生仲有咩意義
我嘅存在仲有咩價值

唔搭得咪自己揸車揸船揸飛機

搵錢其中一樣野係想見識世界唔同地方
假設我住美國先算，你比5億我，無交通工具,行路過兩三個洲都用左一世既時間
如果住細島國連出去無希望
不了

我諗好多窮人肯，反正佢地都冇幾可可以出國，做下土皇帝好過

24小時屈係屋企,有事就HKTV mall, uber eat,叫外賣

無問題, 出國旅行係船上一路行...

買間九龍站上蓋，買野食野都唔太遠

再請個助手，遠少少，想食咩買咩都叫佢做

我喺車上面行路 算唔算行

我嘅目的唔係搭車 只係得咁啱行咗去㗎車上面

行得攰又想坐下

住港島區既就慘了

肯啊
大不了叫人嚟搵我

單車得唔得

肯啊 你係咪俾先？
鳩吹大師

八人大轎

飛行衣都算交通工具，唔得

大轎都算交通，唔得

出呢條rule比你嘅人有一萬億，買通哂d殺手同保標

移動唔到個人嘅就得

船？船唔係交通工具？

得，請比錢我

5億做到比搭交通工具更有意義野

諗多左，元朗一條行人天橋造價都十七億

呢個deal真係67
首先出國已經無可能，連過海都唔得（除非你游水）
只可以拎住堆cash落樓下係咁請人食飯

低能問題， 有5億無得去旅行， 連過海都唔得

不知俾夠50億你， 你做成世植物人啦

五億佢搬到個自由神像嚟香港我話佢叻

咁我都係係船度行, 唔算係坐緊

行路落黨鐵之後上車再行來行去點睇？

我ok 我超鐘意行

皇帝係唔洗出皇宮

有五億應該可以行海底隧道嘅

肯 不過首先用五百萬殺咗set呢條rule嗰個人

香港地
想橫過大馬路都唔得
過海都唔撚得

依5億應該得毒撚先食得到

set呢條rule嗰個人有一萬億，我諗你用五百萬殺唔死佢

咪玩啦 1萬億平分 全世界禁多個殺手同保標
每人收到咪仲少過我個一億
實有人收完出rule條友錢 再收我錢買起佢 2頭蛇

使鬼咩，佢用一千億成立一個基金。只要佢一死，就會用一千億買起你同你全家。你係咪想同歸於盡？

成日開埋don9 po 唔好幻想啦
訓撚醒？

肯。
咁你幾時俾？

ok

呢d咩比幾多錢post可唔可以咪撚再開
又on9又唔好笑

係忙到連思想同想像力都無

買層樓近公司咪得

起個明日大愚都未夠 點夠我周圍行呀

4憶研唔研究到

踩板得唔得？

大屋都有排行

如果由拎到錢就唔可以搭車

李嘉誠都要返工
你得5億唔返工？

唔俾搭咪自己揸囉

人力車

搵個就死既人接你單野，錢就過俾我

5億身家，但同班model女船P無你份
5億身家，遊艇會又無你份
5億身家，法拉利車club又無你份

基本上你而家已經可以幻想自己有5億，反正你乜撚都玩唔到

買女
叫條女自己黎搵我

I don’t get the point

肯，你俾我先

其實姐係五億買起一對腳
咁諗又ok喎

5億起條天橋仔都未必得，
仲想起遊樂場

住荃灣囉
有5億我唔返工，起荃灣2期買十間屋收租，得閒落樓食飯，跑步去海濱，睇戲，按摩，咩都有，生活圈子起晒荃灣。

請個人搬咪得

即係唔俾去旅行？

咁到時間屋成個皇宮咁撚大，由客廳行去廁所想行到賴咩

有5億街都唔洗出啦

低能

輕功水上飄？

ok
我平時都唔岀街

我制阿 做土皇帝

訓醒未呀5 億起到遊樂場

咁即係成世係香港，如果你係港島，要過海即係要游過去
都幾on9

五憶夠我整個社區

俾一億請人抱住我

Model女可以過黎我屋企 我訓係到全程要佢自己郁都重得
遊艇買左唔揸 買黎睇下又得
法拉利可以放係廳

西貢街遊樂場可能okay

抱住你果陣佢唔可以移動，否則佢就成為左你嘅交通工具

自己reject自己之前個idea 再加上 你講到佢無限money
btw 攬炒 我ok, 長時唔方便出街就會有壓力
有壓力痴線起上黎咩都做得出

你預自己accept完個offer就同佢同歸於盡，咁不如一開始就唔好accept個offer

Btw樓主冇話過出呢條rule比你果個係人，請參考末來日記

上郵輪你唔行？
用下個柒腦啦
人地講咩都未明仲要懶醒加個句號
智障就摺埋收皮啦
。

拎19比喻做論證
笑撚左
真係難怪香港咁多低收入垃圾住公屋

俾錢叫個人孭我咪搞掂

你當係比人斬左對腳咁

買個島住一世過著酒池肉林嘅生活, 有咩需要就叫人送黎/登島求見。

行路去德國

自己踩就唔叫搭啦

移民美加澳要遊水

一億買啲咁既女？你係咪傻撚左？
用一億你可以食多幾多正過佢幾千幾萬倍既女，洗曬係佢到？100都嫌多

1億 再衰都玩幾年 熱巴 哈尼啦
再唔係買幾個東莞妹返黎

郵輪係路？
用下個柒腦啦
人地講咩都未明仲要懶醒加個句號
智障就摺埋收皮啦
。

有咩所謂
有5億我唔出門口都得啦
咩都可以外賣/速遞

柒咗就縮啦，成隻小學雞咁玩捉字蝨，真係柒到唔敢睇

5億其實你洗得幾多
靚位獨立屋你冇份
咪又係食豪D 著靚D 有工人使
其他錢都係數字黎 拎黎炒股?
有錢冇得出去玩 不了

行同行路一樣？佢講明話一世搭交通工具唔行路，你會唔會係巴士上面行路啊？

坐電動輪椅得唔得

騎馬唔算交通工具

踩roller 算唔算交通？

我有五億 就唔係我去人地到
而係人地主動黎搵我

better call saul 嘅 chuck咁

街都唔出嘅話，要咁多錢可以點用？

你首先要游去個島

加多幾億好似有得諗
係市區每一區都買個單位
咁就唔驚無屋企返

佢就真係比貧窮限制左

有錢洗閪出門口咩

5億好撚多咩 買遊樂場

隨意門得唔得？

起哂啲嘢喺自己附近咪得
然後整一大堆自動人行道
咁就唔使交通工具

有五億咩都叫上門都得

平時撳錢都要轉幾次account先撳到100蚊
以為5億係香港可以多到學MJ 咁起個Neverland

一條滑梯, 一塊搖搖板, 已經叫遊樂場

買幾廿個單位收租 跟手請個人跟出跟入
住大屋 做開心快樂人都得既

肯，會捐4億俾612

直接住信和隔離！！！

如果跑開長跑其實唔大問題 係過唔到海姐

我可以唔出街

得 我會買幢商業大廈
每一日淨係搭lift就解決問題

正解

我ok，幾時過數比我

激鬥戰車

單車得唔得啊？

其實都唔係完全無用既，你俾晒你身邊既人，等佢地快樂，到時你都會覺得行一世路係值。

咁要點番工? 公司冇得泊車

100我okay

唔好睇得5億好多
唔識投資好快使哂

100/q仲要佢包按摩先可以考慮

單車

好耐無見過

用一億買隻游艇啦仲住岸上
直升機出入

俾盡400

搭𨋢都唔得？

我叫人黎serve我啦 仲出街
不過前提要離開左腥港先

Sentiment

踩單車囉，英國首相出街都踩啦

5億咋
起野

網購

5億比你買長江中心好無

毒撚表示...1億都肯

想旅行都要行路去

鐵膠會死，不了

仲要無得飛

毒撚唔出街都得

其實5億真係唔係萬能

都唔知幾正 攬炒
窮撚可以同有錢佬一齊死
如果我係個有錢佬 我會驚佢攬炒多D

唔好FF咁多 出rule唔係人 睇壞腦

真架喎，17年前沙士我面臨出黎做野，但無得搵工日日唔知做乜鳩，就係同D朋友飲酒浪費時間，最後我得出既覺悟就係人生快樂時間係同咩人一齊浪費時間，而唔係你做D咩。

有五億俾你同隻豬或永世單丁一個無分享，你係唔會快樂，但好多窮人生活快樂係因為身邊有班人。

我寧願要錢
可以唔要由細識到大既朋友

冇得返工 不了

算啦呢d野你本來都無你唔會明

之後點洗？

行路過俄羅斯

五億買個遊樂場塊地都唔夠

佢個交通工具唔係講緊公共交通工具，係包埋私家車

淨係一世人，所以黑箱車OK白車睇情況，如果當場死亡應該OK

包返十幾廿條女
買車買靚雪茄
買間house
學點玩財技 收購啲公司 合併分拆賣返出去
錢搵錢 其實呢個過程已經好開心
對我黎講 我都有辦法令自己開心
唔需要一定要朋友

i'll take the money and break the rules

有space stone
唔怕

輕鐵 利申: 住港島

500億就差唔多

咁所以咪比你簡囉依家

笑咗, 佢以為5億好多
我一年都搵唔止呢個數啦

Why not
爛命一條
留低D＄比家人

笑死

google 旅行

自己貼錢去個島度先收呢5億

請幾個人, 輪流補位企前一個身位, 之後你就不停比人抱上前

btw 比人抱住就係搭緊交通工具呢個好笑

諗起葉議員

買幾隻坐騎出入中環都咪話唔型

咁足不出戶都有好多野玩

肯
樓主只係話唔可以搭，冇話唔可以自己渣

其實冇咩問題，基本上只係限制左唔可以出國冇咩分別。
香港要由最東行到最西都係一日的事

好多人唔知，俄羅斯游去美國絕對係可能

傻仔，日日喺屋企叫外賣雞、玩股票賭波都夠一世，工都唔洗返，緊係制

唔搭,但係揸得唔得?

睇你自己需要啲咩姐, 起個遊樂場其實唔太值, 因為冇可能日日走去玩

唔搭交通工具咪得
咁有米都請唔起司機咩

你得撚閒過頭

不了 冇哂自由 等到我80歲玩夠再應承你得唔得

不了，有錢洗唔到

唔搭得飛機難搞啲，私人飛機就算一個個trip計都唔平